［突發］美國隊長多次被捕，警方正式落案起訴「煽動他人分裂國家」！！

🔴🔴🔴🔴🔴
‼️#緊急提堂 ‼️

🔴 今 日 🔴
🏛西 九 龍 裁 判 法 院（國 安 庭）
🕝14:30
👤馬 (美國隊長2.0) #新案件（煽動他人分裂國家）

[今日聲援表]

講兩句就煽動分裂

涉及19宗違反國安法！

「新一代美國隊長」馬姓男子被警方起訴違反港區國安法，煽動他人分裂國家罪、今午將在西九龍裁判法院提堂。

涉及罪行發生於十.一的違法遊行示威事件，涉及19宗事件 、分別發生於8.25 至11.22期間。

佢係勇士黎, 用自己生命黎測試國安法底線, 你可以唔認同但值得尊重

阿豬阿狗都charge分裂國家
『國安法』真係好洗好用
以後做法官律師 唔洗讀law
讀一條『國安法』搞掂
毅進仔黑警都做得大律師

用國安法做包裝, 加幾條芝麻綠豆罪, 已經足夠你還押一,兩年, 就算最後唔用國安法落charge你都冇仇報

個國家豆腐做架
寫揮春”一生平安”有政治意識?!
嗌句口號又分裂到

咁易分裂 咁無能嘅領導人應該下台la

文字獄

屌你叫兩句就分裂到你個國廢撚到

想用呢個做案例準備去做鳩暴大啲畢業生

律師Trainee 仔表示: 究竟我讀左四/五年base-on 基本法既課程~~ 師傅教左我兩年有多.(基本法) related case~! 一個國安法就推翻哂, 仲讀黎有咩用呀???

呢個垃圾政權唔洗人講都自己會裂啦屌